60歲既女老腦細好難頂

叫我幫佢買飯
叫我入好多間行既支票 又嫌我排atm 慢
又叫我管錢
petty cash條數大過10k 又即係戒心起 比好多說話我聽

bal 好左盤數比佢check
佢自己又bal 唔到 唔識用計數機 阻住我我收工

自己比完單我filing
又問我做乜鳩keep 起佢張單 屈鳩我
知道自己柒 但又唔撚識點落台

btw 6月2 號比左信
6月30 號last day
咁宜家16 號啦

咁今日佢又更年期發作
真係頂唔撚順想即走

以後interview見到係女老腦細 即刻講粗口走人

想即走 咁要唔要賠錢比公司

pish

還掂都走 屌佢老母

屌完洗咪賠錢

pishh

賠佢老母 佢夠膽出唔足糧勞工處見
工hea住返 吹啊

比bonus 我都唔撚屌呀屌

佢有老公生埋仔
但老公係大陸搞生意
個仔就結左婚搬出去
屋企工人就辭職

諗緊可唔可以咁樣
.6月糧全份糧唔要
半個月番左工
黎抵
半個月冇番工

唔知仲洗咪賠錢
認真想星期一唔番工

女老腦細入黎放負皮 屌你呀？

依家Hea 番算啦

跟過幾個老女人做野
d老女人最撚麻煩
無事化小 小事化大
睇個個都唔順眼
特別係d又後生又靚過佢
之前有個新黎既秘書同事生得幾靚
就比佢日日屌/針對

自己做錯野就賴落d細到
叫人做野就專登講一半唔講一半
專登令你做錯
等你做錯左/問佢 就話呢d野你唔應該問我
唔問佢 又話我地做細既唔問佢 自把自為
日日係到搬龍門

自己outdate用埋哂d低能方法做野
人地搵到新方法 又快又準
就話人地唔聽教 逆佢意思

又話我地唔受教 過份自信
我心諗“你教都冇教啊 死臭西”

之前跟過幾個男上司
男人講野清晰好多
真係有講過哂成個步驟點做
做錯左就真係抵死
比佢地鬧都鬧得心甘命抵d

你個個仲撚濕鳩

咁而家跟男上司？

依家睇下邊個趕deadline要用人囉
我默默地比人認定專門做deadline fighter

男上司要人咪跟男
女上司要人咪跟女
我地冇話fix死跟邊個

不過全公司都知個果個女上司癲既
個個都話跟佢做野要小心d
最慘既係 個女上司特別鍾意用我
話我已經係班垃圾之中冇咁垃圾果個

咁講都仲係好仆街

咁不如你做啲垃圾比佢
等佢唔好搞你

我依家邊做邊搵工
份工人工又低 又辛苦
專做埋d豬頭骨位

想試下入d大公司做operation trainee
睇下可唔可以轉埋行

射佢老母波喇
SL AL扣晒未

唔駛即走嘅
返工唔做野白逗埋呢半個月啦
唔啱再搞冧個檔等下一手執屎

我覺得唔關年齡事
總之女人做上司就戇鳩

我個嫁唔出嘅上司
工事上跟佢標準無問題
但佢連做人嗰方法都要其他人跟足佢
說話方式之類嗰啲
痴撚線
女人做上司真係慘過食屎

咁搵左幾耐

番緊工又要拎假in

我secretary 轉做 accounting

最黎後個3日用左黎interview

但好難忍呀 我第時會唔會咁架

今日佢又發癲
公司萬幾蚊進帳 我即死去入數
但佢以為我就黎走 會拎走佢啲錢
一番黎問我啲錢呢 on99

eg 要訓練點講野先係岩
有興趣學下

唔係你諗嗰啲
係個人風格

都係近排開始搵

我本身auditor
唔想考牌
搵緊大公司acct trainee, 乜乜trainee
寄望做做下可以內部調位